本人新會然 想請教大家

本人新會然 想請教大家 集思港益#149978 係學術台活躍咗幾耐 見住佢啲自相矛盾嘅論述好難忍笑

你入左幾耐佢就入左幾耐